"Ik heb, en wat meer is, ik geloof dat zowel Mary's en haar passies hebben hebben zichzelf al ontwikkeld.
Ik heb soms wel eens geloofd dat ik het hoorde onderdrukte zuchten en zachte bewegingen gaande in hun bedden, en ik slim genoeg vermoeden dat ze masturbatie op elkaar aan het oefenen waren.
Ik deed.
niet bemoeien, en na wat er tussen jou en mij is gebeurd, zal ik het vertellen jij, dat ik een klein plan in mijn hoofd had om hen hiermee te laten doorgaan langzamer dan wanneer ik ervoor koos om de ontdekking te doen, zouden ze bij mij zijn "Genade!'
Ik kon ze dan in elke wulpse en wellustige ingewijde initiëren verrukking die de vrouw met de vrouw kan hebben.
